有冇人都鍾意聽周杰倫d古風歌？

煙花易冷,菊花台,青花瓷......好多都好正
可惜地表2佢冇唱

聽下呢首